{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle piima!"},{"text":"Olen mustvalge."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"liputan sabaga ja √ºtlen \"Vooluta! Woof!\" Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Kaitsen teie maja."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib uinakuid teha."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja mulle meeldib tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on oran≈æid jalad."},{"text":"S√∂√∂n seemneid."},{"text":"Armastan vannis k√§ia."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid!"},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma √ºtlen: \"Olgu! Oink!\" ja armastavad mudas veereda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roosa."},{"text":"S√∂√∂n k√∂√∂givilju."},{"text":"Mul on nuhtlus."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja mul on kott. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Kannan oma last kotis."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud."},{"text":"S√∂√∂n k√µrgetest puudest."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja mul on teravad hambad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uim."},{"text":"Elan meres."},{"text":"Mu hambad on v√§ga teravad."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen asjad m√§rjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Ô∏è Puistud ilmuvad peale minu k√ºlastamist."},{"text":"Aitan lilledel kasvada."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ja soe. Ma s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen p√§eva jooksul v√§lja."},{"text":"Ma panen sind soovima kanda p√§ikeseprille."},{"text":"‚ñ´ Ma tunnen end teie nahal kuumalt."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja h√µljun taevas. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu kohevad lambad."},{"text":"Tuul liigutab mind."},{"text":"Vahel sajab minult vihma."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on l√µbus m√§ngida."},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma √ºmber olen."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Muda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Panen lehed √ºmber puhuma ja puud k√µiguvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Ô∏è Pinwheels keerutab, kui puhun."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Maapind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"P√§rast vihma ilmun vahel paljude v√§rvidega taevasse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"Vajan ilmumiseks p√§ikest ja vihma."},{"text":"Ma olen nagu v√§rviline sild taevas."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Lipp","isCorrect":false},{"label":"Tee","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihmapiisk, mis langeb taevast. Olen v√§ike ja raske. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nagu pisikesed j√§√§pallid."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Ô∏è Kukun √§ikese k√§es pilvedest."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Dew","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen valge ja suudan hommikul maa katta, kuid p√§ikese v√§lja tulles kaon. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Hommikul v√µib mind muru peal n√§ha."},{"text":"Ô∏è √Ñmblikuv√µrgud on minus tihti kaetud."},{"text":"‚òÄÔ∏è Muutun veeks, kui soojaks l√§heb."}],"options":[{"label":"Frost","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen suur torm, kus on palju tuult ja vihma. Vahel keerutan ringi ja ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin olla v√§ga hirmus."},{"text":"Sa pead sees olema, kui ma l√§hedal olen."},{"text":"Moodustan √ºle sooja ookeanivee."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"A Breeze","isCorrect":false},{"label":"Pihusti","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen valge ja vahel katan m√§gesid. Mul on v√§ga k√ºlm ja raske ja sa v√µid minu peal suusatada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind leitakse k√µrgetest kohtadest."},{"text":"Ô∏è Inimesed kannavad spetsiaalseid jalan√µusid, mida mulle selga libistada."},{"text":"Alustan vihma v√µi lumena."}],"options":[{"label":"J√§√§","isCorrect":false},{"label":"Liustik","isCorrect":true},{"label":"Tiik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}